光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

大家回想一下，光復上水，光復屯門，光復沙田成功既原因在於我地呢一班示威者正係將動力轉為化解地區問題既力量，從而爭取更多地區人士既支持，更多中立遊離派超脫左TVB等紅媒，變成同情甚至支持示威者，令到我地既勢力更加壯大。

如果光復元朗成為入圍村燒祠堂，起山墳，甚至燒村。呢類行為只屬於發洩情緒， 最後只會淪落為同黑幫一樣的身份。 我們必須知道何君堯等角色嘗試將黑幫化身成元朗人民對示威者的驅逐，挑起元朗人同示威者對抗。

而根據 起底組嘅分析恐襲的黑幫既有元朗的圍頭人，但也有從九龍進去的黑幫，由此可見，此恐襲活動不是地區性策劃，而係整香港既黑勢力。 所以針對圍村的攻擊行動， 並不會有效清除進行恐襲的黑幫 ，反之會造成圍村人，甚至是元朗人對示威者的對立。 不但無助於整個運動， 更加為示威者樹敵而不是增加示威者的支持者。

所以整個光復元朗的大方向在於支持元朗人走出恐襲的陰影同團結元朗人對抗黑社會勢力的入侵。 透過將區外人引入的支持成為元朗人的動力 避免造成示威者同元朗人嘅對立。 如果在和平示威時受到白衣人嘅襲擊將近更加突顯區外人和元朗人的一種團結， 一同對抗警黑合作。 當然在原定有不反對通知書的區域，優雅地自衛顯然不會成為話柄，反之增強武力嘅合理性，達致以武抗暴。 我們是打擊官警黑合作既正義之師，不是暴民。
撐元朗
支持元朗脫離恐襲陰影
反對黑社會勢力影響居民生活
反對警黑合作將居民安全不顧

多光顧小店，突顯我地支持，呼籲小店開門為我地提供服務

推

從警黑恐怖中，解放元朗居民

用字有誤係光復，不是解放

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

啱，推！

1

Agger

2

3

4

唔係去報仇

無錯
將遊行焦點放喺反對警鄉黑勾結
咁先可以號召更多人出嚟
而唔係拆祠堂報復

同意

正確

好簡單 , 和理非遊行, 表達警黑勾結, 表達建制派動用黑幫攻擊市民
當日唔主動出手, 但如果黑幫生事, 必定會自保還擊

入夜前走人, 唔夠喉可轉場食糖水

用愛與和平感化黑社會

反黑遊行

唔係感化，係用愛與和平分化

推，企出黎話俾政府知香港人唔會屈服於恐慌之下。

支持反黑，反警黑勾結
入元朗，唔入圍村

我就算入去都係保護市民，唔主張無差別攻擊，再有黑社會搞市民一定還拖，
不過手足嬲起上嚟做出啲乜，我人微言輕控制唔到佢哋。

比多d手足知道，721大家辛苦啦都要抖抖

森林哥哥，有人話元朗嘅黑社會覺得有示威者來已經是一種入侵，已經可打可斬。噉應該點樣？外來嘅人點樣可以安全落車？是否要有元朗居民一早來接待呢？冇人撐示威者在先，黑社會可以打正旗一個來就斬一個。根本唔駛理你是勇武定係和理。你認為黑社會會俾時間你慢慢來人嗎？一出閘就是 D-Day。點會等你人齊呢？如果等你人齊，只會是想等你來多些就殺多些。你地肩膀貼肩膀。淋水你點避呢？

係咪想象得黑社會太曳曳呢？森林哥哥心中的黑社會係咪比較乖啲呢？
元朗嘅黑社會叔叔究竟有幾曳？

係咪如果冇元朗撐示威者嘅居民保護示威者，示威者都費事去？

星期三啦
抖夠好推返正經post

連儂牆佢都搞唔到啦，日光日白點樣落一個斬一個？

好cute 呀！
🍰 🍰 🍰

agree

叫何耳完ㄧ齊行

你地感化還感化,一陣打起上黎唔好阻住報仇班義士就得啦

你中計喇
激嬲共產黨邊個最開心
人地收錢做野唔會同你講愛

正確，君子報仇 十年不晚，今次係去哂馬俾牛屎飛睇香港人撑元朗，唔會怕佢哋。 勇武可以沿路保護遊行市民一樣對牛屎有警示作用，但謹記唔好帶利器，肯定黑警會查包。
去元朗話俾班牛屎飛聴我哋五大訴求先係重點。

支持，目的要集氣 唔係報仇

唔係光復,

係潔淨元朗反黑大遊行!

Push

想問下主張和理非嘅人點解決一個問題，
以後屯元天嘅義士出完港島返屋企都要驚比黑社會打?

你地話去遊行，只係遊一日，
佢地嗰日唔出黎，其他日子照出黎恐嚇市民，
你地點解決?

燒完條村，以後就安全？

佢地唔出來 打到佢地出來？

係保護

[長文] 把握每一個歷史轉捩點，理性分析元朗遊行一定要出嘅原因

PUSH
請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

其實要實行只要簡單啲去做。

對於立立亂咗嘅元朗,我過嚟只想打吓氣,可以的話帶少少手信做見面禮,如果可以friend到嗰地膽就very good。

Full Gear 係好不禮貌。Food cheering 我well support !!!

點解呢嗰唔可以係 嘉年華 ? 化戾氣為祥和!!!

[黑嘢]你快死開。你唔好再攪元朗(香港)

勁推

721 恐怖襲擊，722 民間戒嚴到而家

林鄭都冇去過元朗體察民情支持佢哋回復正常生活
間唔中仍然有零星黑衣人落單受襲事件

光復元朗就係要幫佢哋重回正常生活
從恐懼中光復
同佢哋講你們並不孤單

不是光復

唔係去復仇

對 ! 727 係團結和支持

問題係點控制到班 Avengers?
又如果你要去控制人地, 仲係咪當初講嘅 '兄弟爬山, 各有各做'?

推 5大訴求

支持

提倡，宣導等同控制？我又冇強制要佢地唔好勇武，我連分析下點先最好都叫唔可以兄弟爬山？

響香港雙普選，以至香港最終獨立
我地要成功團結廣泛香港人
可以合作，連結既都應該盡量爭取佢地支持
我地去針對真係有份恐襲既白衫暴徒係可以
但唔應該用Ｄ好大機會傷害到其他唔關事無參與既人
我地做實事，護民
用真誠感召香港人一齊真正保衛家園
就係團結最大力量保護香港，抗支共

其實文宣可以考慮搞單張
以元朗恐襲切身話題入手
講因為暴政壓制民意不果，以至勾結黑道暴力橫手打市民
正正因為政府非民選，唔會向廣大市民負責
今次市民無差別受襲多人受傷
印證政權視香港人命如草芥
今日唔趁仲有氣力出黎發聲追究
他日自己同家人受傷都只會冇人理

push

同意
勁多po喊打喊殺
叫冷靜d 就狂批鬥

真

今次世界注目

收皮啦咁

Correct. Push

不是復仇

和理非以為入元朗會無事, 準備好俾牛屎佬砍死

解放係匪語
中共解放軍專用
唔好亂用
比如以前共狗入上海，就叫解放上海

要團結

保良民 抗恐襲

齊去齊返 永不落單

撐元朗

光復元朗目的係鎮攝

借個位 好文冇人幫手推
[置頂] 打完飛機未，打完就入黎傾正經野呀！！ 727 反黑遊行 5+1 訴求

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

［更新］726 727 728 84 行動整合

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

第一身角度整合：７２１元朗最恐怖近6分鐘紀錄片段流出 !!!!

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

啱

支持和平打擊鄉黑，推出國際俾人知！！

啱啊

一於用溫和whatsapp回敬藍絲抹黑！

各位元朗區嘅居民大家好
收到你地whatsapp關於727嘅遊行安排
睇嚟大家對當日嘅遊行有太多幻想喇
今次遊行係針對7月21號白衣人於元朗西鐵站及周邊進行嘅大規模恐怖襲擊而成立
自從721呢個事件，成個元朗變到死城一樣
大家收工都提心吊膽，人心惶惶，日日唔知幾時再見到班白衫人
就算行過西鐵站都會有種恐懼
而家好多即使唔係住喺元朗嘅居民
都好希望做返一啲野去幫元朗市民打氣
我地亦都希望透過和平嘅遊行去帶出反三黑嘅訊息
「反黑警、反鄉黑、反黑政」
希望透過遊行去話畀今次大規模恐怖襲擊嘅策劃人聽
我地唔會向黑勢力低頭！
請大家唔好相信個啲燒村、拆祠堂、破壞閉路電視、大肆破壞、進行復仇之說
727有嘅只係極度和平同優雅嘅遊行
希望各位元朗區居民都會一同參與
表達你地對惡勢力嘅不滿！絕不姑息白衫人嘅暴力行為！
一方有難，八方支援
黑勢力當前，十八區為一體，全香港人一同支持元朗居民！

[重設死線]726 727 728 行動及死線 認真post

求討論

推！

pish

求幫我推po投票

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

元朗最大連儂牆準備上線啦

7.27 元朗遊行,需要什麼？
元朗居民： 需要早日回复安寧，不再擔驚受怕！
2百萬和理非：需要和平非暴力，不要白色恐怖！
勇武義仕：需要團結大多數,繼續抗爭到底！
社會大眾：需要停止撕裂，成了獨立調查委員會！
高牆政府：需要群眾鬥群眾，仇恨添仇恨!

光復香港！時代革命！

Pushhhh

7.27 元朗遊行,需要什麼？
元朗居民／圍村人： 需要早日回复安寧，不再擔驚受怕！
2百萬和理非：需要和平非暴力，不要白色恐怖！
勇武義仕：需要團結大多數,繼續抗爭到底！
社會大眾：需要停止撕裂，成了獨立調查委員會！
高牆政府：需要群眾鬥群眾，仇恨添仇恨

你分唔到邊啲"小店" 係有背景人士開，所以唔洗特登強調。但#1 大方向講得好啱

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等熱門啦，有興趣自己入post討論，討論比推post重要，大量有用post根本推唔上去！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人入group 傾

727 tg：

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

第一身角度整合：７２１元朗最恐怖近6分鐘紀錄片段流出 !!!!

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[置頂] 727元朗 不反對3PM 自發11AM 水邊村 講咁多搞清楚時間先啦

推！
守護元朗，反對警、政、黑勾結！

撐元朗
支持元朗脫離恐襲陰影
反對黑社會勢力影響居民生活
反對警黑合作將居民安全不顧

無錯，上水之所以成功就係企佐起居民既果邊，我哋唔係人民鬥人民，係幫居民解決當區問題

推!

推推

唔好狙擊祠堂，去狙擊黑社會D產業啦....之前咪有人整合左資料

另一面睇, 如果我地都幫襯佢地
佢地就會由唔歡迎 變為歡迎
有錢賺佢地就開眼
恨不得我地個個星期入去tim呀